突發！！！帝吧再出精

推

巧驚

push

中共不停報導香港反送中隨時會自爆! 因果由國!

帝吧

慢咗一步

我真係好撚驚呀

你咁樣係唔會令到我驚架

今日唔滅支那小熊熊共慘狗黨
更待何時？

已經懶得理佢地

借機染黃佢地 燒返上去

打8964
Or
您好，我是中华人民共和国国家安全局驻港干员第9527号，刚才侦测到您正在使用对国家安全造成威胁之网站，此举已经触犯「煽动颠覆国家政权罪」及「间谍罪」 ，您有48小时时间向公安部门自首否则将会派出武装特勤人员将您拘捕。
Or
身份认证成功。特派员#19890604，以下为总部发送信息：
国安现已针对华为基站进行大数据分析，即使翻墙及使用国外社交媒体谈论敏感议题包括疆独、藏独均有可能被国安人员发现及上门拘捕。现要求各特派员以低级红方式散播讯息，让公众对洗脑式国民教育反感及产生反抗情绪。请继续活跃于网上宣传，注意人身安全，以上！
Or
亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，又帮助台独港独运动，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。

又想器官捐贈同加入軍隊

同佢地講支持818天安門集會
「順便支持北京警察」「為北京警察站出來」

唔需要報料 反而要幫佢地整終極hate speech 文宣
譬如反中的都是曱甴 殺無赫

#暗黑戰法

辛苦了巴打

盡量煽動佢地出錯

中国唔死= 全世界死

仲有咩on9 國家仲食緊花生

好驚驚啊點算

支持北京警察，護旗手818天安門集合！！！！

巴打好勁!

CMHK 小心啲

辛苦巴打
不過我好驚

器官捐贈率急升

希望佢地今次出到啦

又多左人去艱苦地區參軍

申請左連登賬號未?
我賣賬號5000蚊一個
利申：未甩P

又要被參軍

點解會解得光復香港係種 恐怖主義

期待

準備好內地文宣未

幫佢地報名遠征艱辛地區

帝吧又出精

Pish

佢地好撚醒架
不過淨係focus係反美到
反中就選擇性失智

一個post先幾毛
你叫人草幾耐呀

出精

有腦嘅佢出幾多次精都無用

寸草不生

又準備去艱苦地區出征～～

做爛市 5000 甩P

又想參軍?

up

818

參咗軍所以出征？

靚number ac賣10000hkd
有意pm

立即普選 否則攬炒

多謝班義士遺愛人間

ho easy la
e ga hoi chi soh yau page use kongnui mun
tai har kui g ng g bin gor g chi b6
bin gor farn

有群number嗎？巴打

幫佢參軍。。

又想敗走

出征有咩用？

只會打亂晒班5毛嘅部署

等睇

請開始你的表演

823 人鏈

【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

其實上次係點攻過黎？

又有同志想信伊斯蘭教同去到無雷公咁遠參軍？

點佢去其他FB PAGE
炸錯人

支國人唔識乜嘢叫做『光復』...

又想參軍同捐器官

相比起會講時事嘅大陸人

打亂碼嘅戇鳩實在太易應付

製造白色恐怖 仲個fd 改名並聲稱係國安局
知道你地有行動 嚴重影響國家安全

我都見

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到

五毛群組

818 維園集會見 純和理非

翻牆

仲有一個

帶佢哋去boycottmulan嘅tweet洗版

係幾靚喎衰鬼

剩係識講你媽逼漢奸走狗同貼埋d垃圾五毛圖就叫出精既話咪由佢囉
自己攞黎柒仲覺得自己好型
笑死

等佢地慢慢捉鬼都好

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

不如我哋聯合品葱手足一起玩佢哋？

好撚驚

咁gay張野

唔識韓文

唔係醒，係往往知道主子心意，明白自己有咩可以做有咩唔可以做

612 721 811

幫佢地參軍啦

Push

支那擬人化

幫佢哋參軍啦

又要出精了

[突發] 竟然冇人講？ 我係港共真係笑到見牙唔見眼

解放軍又有新血

我真係好撚驚呀.jpg

屌支那人真係好撚on9 笑撚死

今日熱貼只屬818

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊行塞爆港島
唔出如同林鄭黑警正仆街

搞返個歡迎會

媽的，嚇到我瓜子都不見了

818見

出精吧

我真係好驚啊

好驚

參軍

係唔係送幾位頭目入伍

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

英國議員:bno轉bc係英國內政，中國不得說三道四!

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

是但啦 佢地好快變邊疆軍人

好鬼煩

岩喇 大陸一齊搞多d集會

我淨係見支納幫佢地簽咗器官捐贈啫

等收檔啦

sengbaan on9jai 7lunmoongmoong

又想參軍？

又出精

問下佢地點解咁耐仲未出解放軍

其實唔好輕敵啦
唔記得五年前掛住恥笑啲狗衰收尾啦
網軍戰線都一樣

佢地每日放150個落黎
我地每日幫150個反洗腦
睇下邊個怕邊個

咪又係早洩

新tee

記得宣傳818

不論勇唔勇 訴求最重要！只要我地訴求明顯，勇士衝左都有backup
聽日口號！標語！訴求要比全世界聽到！
唔好叫人唔好衝，試下令到我地衝左都唔會輸
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

中國netsend

坐足一百年

我系到啊 废青 又混入我哋群组

屌你老母 走啦共狗

我地今次来香港租左网吧 速度一阵吓捻死你班撲街

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

其實佢地啲出精唔係洗版渣咩
有咩破壞

condom仔又出嚟

我地香討兄弟等緊你

快撚啲幫佢參軍

又參軍

鍵戰連登仔最叻！

班野蠻人係唔係當我地智障

好人一生平安

連登已經準備好, 請出招

佢地真係好白痴

支持!!

就快7點啦

尋日係咪出精過高登？好多彊屍acc出post

出囉 驚閪咩

好有文彩呀

有冇wechat群?
我冇QQ ac

仲有兩分鐘班柒頭呢？

Tui

幫佢地填返份老解application先啦

7點了 係邊度

禁要組隊煽動la

Hello

笑撚左 支那人向外國展示真實新聞

1903啦喎，冇事發生

點

去咗邊

強國班生滋狗呢？

喂 7點喇wor
人呢？等撚左好耐

歡迎各位國內同胞親臨連登報名參加艱苦地區志願軍

咁愛國去參軍同取消外國護照先啦

Ho lun dai cup
Yung gum dor si kan , jo mai d 7 yeh

明明條八婆都冇出過聲

攻擊希拉里做乜鳩

粵語rap
B- for effort

Hung jai dou mei....

1/10 for word count

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

又有笑話睇？

只可以 借突發事情引導佢哋啦

班愛支廢人呢？

係大陸人ig留言自己打飛機就係做嘢

WHO

人呢？·

參軍喇～

殘廢就差唔多

所以搞咗啲咩

其實有無嘢發生？

最好搞埋佩洛西
女權撚最易起火

原來攻擊只係係人地ig留言

仲要唔係希拉里個IG留

到未

班白痴真係專出嚟搞笑

去人地度留言就叫做出征？

訓咗陣，開波未？

到咗未

思想極為跳脫

想當軍嘅自己嚟啦

不與傻瓜論長短

推818嘅post好過啦

精呢？

七點半啦喎 冇feel嘅？

七點半啦喎,出精未

請問到未

人呢 又話出精

咱帝吧爱国青年，明天818天安门见，一定要给废青港灿颜色看看!草泥马的一群瞎bb的废青

雞巴又早洩

做咩唔嚟連登呀

低級兵去玩膠姐
高級果D埋伏曬起呢到

班廢人呢？

翻唔到牆？

又想當兵?

原來真係有出征

前幾日一直喺個中国奀星ig屌柒班盲閪 啱啱成個ig俾人洗哂版 帝吧真係好撚威啊！

我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

boring

千辛萬苦先翻到牆過黎架

牆外世界很美
下一句
翻牆後果自負

訓左無睇
香港陸沉左未

已經19:51了，出精了嗎？

大陸狗 做架兩? 入嚟啦 想撚狗了🚬

亲，你知道吗？
中国网民想了解外面世界，往往会利用网路VPN服务来“翻墙”，也就是使用虚拟专用的网络远端伺服器上网。不过，有调查发现，全球主要VPN服务商背后所有者，近三成是中资企业，尤其免费和低价的服务。
谁在翻墙，中央都知道。

軍隊要人

參軍 參軍

又想去偏遠地區當兵？

精呢?

微博一search呢個已經係得返一個黨媒post
話係香港人俾佢地陷阱
呢個已經冇用
天安門對佢地黎講係非常敏感
係國家門面
見啲人留言話
見到天安門集會就知係有古惑
仲笑我地蠢

巴打，直播限制訪問wo

流浮山200刀手

過左7 點喇，佢地 孛力 走已 口左 口未 ？

出咗精未

ok睇到了

千萬不要啊。丂京京

拉大隊818去天安門

搞緊蘋果

整張圖仔有幾辛苦姐
重點根本就唔係佢地信定唔信
反正黨是信了禁撚晒佢地討論
已經完成左張圖既使命

去咗蘋果

依家大陸出廣告徵兵，幫佢地報名

出緊蘋果facebook

蘋果俾佢地洗緊版

又洗版自high

蘋果一直都畀５毛洗緊版，洗到冇人理

結果冇人黎？

依家得返佢地自言自語

幹蘋果幹到8點半

點急法?

其實都冇人睇apple dairy comment 啦
大家都係睇live同其他新聞文章
佢地洗版嘅意義係咩？

BTW，FB會唔會越多comment，曝光越高？

佢地好似連申請facebook都有問題

而家洗緊蘋果

同佢地講我地恥笑緊佢

佢地爽射到成地都係

蘋果FB好撚多五毛

呢家好多五毛洗蘋果版

!!!!

流浮山黎緊?

蘋果日報FB有超大量五毛集結...係咪帝吧出擊

有做過野？無人知道咁
咁都可以收維穩費？

7分鐘前出嘅post洗到1700幾留言都幾犀利

我連圖片都唔識SD 想sd呢3張

正呀正呀
支持帝吧

我都想講，條五毛竟然話今天沒有牆

蘋果已淪陷

蘋果一地精 笑到仆街

唔叫口號 屌你笠水狗

應該一定係

人呢？

蘋果比5毛掃緊

不要讓他們今天的激情
做成明天的遺憾

Diu kui they lah

射得出精咩？

直播播埋啲垃圾音樂遮住指揮啲聲，是否on9

點解佢哋覺得洗版係有用？？
手法好低級，冇作用又冇文化

帝吧出精左蘋果了好撚驚呀屌

搞陳日君做乜9

8點30了
精呢？

話佢係唔知乜春4人幫其中之一

到而家仲揾大台

陳日君退咗落嚟幾多年...

宗教問題 不搞了 不搞了

音樂播起來
快快快

班傻西又想參軍

出左喇

仲未見喎，時差咩有？

人呢

捐贈器官

見到蘋果網俾5毛搞緊。跪求連登幫拖！

轉左去撐警喇

極多5毛

由得佢地啦

如何檢舉翻牆的中國網民？這招幫助他們找到回家的路

睇佢地話中共連防火牆都熄埋放佢地出黎

我見到
好多
Po呢張都po到手軟

攻鬼攻馬咩
上次等咗成晚，影都冇隻

常常在臉書、YouTube 上看到各種從大陸翻牆過來的網友，發表各種侵略性的言論嗎？現在有方法可以「回敬」他們了，而且是 100% 合法的方式，利用中國的中央網信辦 (國家互聯網信息辦公室)，檢舉違法利用 VPN 等翻牆軟體過來的民眾，將留言截圖 (越多越好)，就可以請這些網民「回家」吃自己啦！

國家互聯網信息辦公室：

檢舉中國翻牆網友
△ 點擊上方連結進入中央網信辦，點擊「違法和不良信息舉報入口」

中央網信辦

△ 接著會有個舉報須知，大概看一下就好 XD 不過看完滑到最下面有個同意需要按一下才能繼續下一步。

煲大佢地翻牆係為左想知道真相，為左支持我地818，
用返強國自身的維穩機制制裁佢地

幫手舉報啦連登仔

冇撚用淨係識急

我真心想知其實係咪真係有人搵佢地飲茶

bilibili直播

即係聽日有啦

今日放監一天

堅出精
蘋果日報要反攻

現在時間下午8時50分

係蘋果出緊

渣ga

上下網都無精神

你個名

我地唔搞连登

其實想捐器官同參軍咪自己去囉，咁都懶，係都要我地連登仔幫你！算啦！我哋心地好，一定會成全你地！

梗係啦，我哋連登仔成日幫你地貢獻國家，捐器官，參軍！幫你們真愛國！

打到來未 200刀手會唔會快到d

818, 天安門,不見不散

bilbil個live cut左

出左精未?

屌中

好撚煩....
蘋果可唔可以開個只有member 既forum

有幾錢收

好撚驚在笑中

又冇所謂既
佢洗得幾多日

出咗精未 又想去新疆報效祖國

你帝吧嚟㗎？

以前細個想同大陸親戚傾計開過
但係一早無用lu
連個account都唔鬼記得

report 死佢地堆account la

本身都有必要起個入門版連登la

yup

蘋果membership收錢可以隔左堆五毛
又無連登禁複雜

點唱啦

立場 蘋果比班蝗瘋狂洗緊留言

又想參軍

佢地想參軍 搵人幫下佢地手啦

放狗咩diu

搞緊立場

其實你作為個人要反係冇事

立場同肥黎你估俾人搞得少咩
識架啦 呢班生番字都唔曉多個

係班有學歷既共青團麻煩少少

5毛真係淨係識copy野

係中國人唔係中国人
本身廣東話歷史就係好長久

見到立場同蘋果全部都係中英對照清一色都是帝吧洗版

佢地準備參軍

都搞緊立場...呢啲FB account 冇乜朋友嘅，假account黎

出緊
一班反人類畜牲

似係搞緊立場

成班用VPN翻牆整新帳號洗版

蘋果日報在那邊就等於人民日報一樣

fb永遠只會bam反共既分身account

不如整番個蝗語拼音姓氏表
等啲外國人知道成班中國人喺度打飛機

成個立場facebook都係支那人

zhang
liu
li

見到都想死

HUANG

有無整合文宣可以輸出革命比佢地